想買部Windows Phone玩吓

平平地有咩好推介

EoS咁耐無野玩架啦
想收藏咪執部1520囉

睇下你好唔好彩有冇得執到部1020囉 話嗮oreo相機同埋係Pureview嘅名
利申當年520用家

七年前嘅機連二手都難收

華強北組裝機淘寶就大把

淘寶